是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

劣

睇見都無胃口

你食開屎做宵夜？

好撚正 可唔可以請我食啖

似晚餐多過似宵夜

屌你老母s
你又食乜鳩呀

我訓左比我媽捉我起身食野呀

你媽真好

收嗲啦

好肚餓

你個食物櫃d杯麵

我都想食野

食我

唔鐘意

咬我plz

搊

靚女絲打肚餓可以考慮食左我

豬扒呢